8.31無調查！ 10月1戴黑紗！

大家研究緊針對黨慶活動，我建議用呢個口號。

8.31無調查
10月1戴黑紗

1. 我地要出師有名，唔好比外媒覺得香港人搞咁大壇野，係為左破壞人地生日會。咁先撩者賤，比中共打死無怨。

2. 10月1號，就係8.31事隔一個月的日子。

3. 大家戴黑紗、戴孝，目的並非搞人生日會(至少名義上不是)。而是爭取徹查太子站、新屋嶺事件，受害人仍然沉冤未雪。呢個比外媒發揮都容易d。

10月1 憤恨祖國分裂70年